# Casa panqués

Este es un proyecto para aprender a usar Git, Bitbucket y Jira, aunque en el camino esperemos sacar algo bonito para administrar los gastos de construir una casa. Haremos nuestro mejor esfuerzo y aprenderemos mucho en este trayecto.

Para este proyecto usaremos los siguientes lenguajes:

* **Python**
* **Css**
* **Html**
* **MySQL**
* ... iremos agregando que mas usamos.

### Te amo, Saludos
### Yo también te amo. :3
